export const Section2 = JSON.parse(
  `{"name":"Bài 2 - Hiến Pháp","quizList":[{"question":"Theo Hiến pháp năm 2013, hình thức lao động nào dưới đây bị cấm?","answers":["Sử dụng lao động là người khuyết tật","Lao động cưỡng bức ","Sử dụng lao động là người dân tộc thiểu số","Sử dụng lao động dưới 18 tuổi"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Cô Nguyễn Hồng Vinh ký hợp đồng lao động với Doanh nghiệp X. Theo Hiến pháp năm 2013, cô Nguyễn Hồng Vinh đang thực hiện:","answers":["Quyền tự do đi lại","Quyền lao động ","Quyền tự do kinh doanh","Quyền học tập"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo Hiến pháp Việt Nam năm 2013, thành phần kinh tế nào dưới đây giữ vai trò chủ đạo?","answers":["Kinh tế nhà nước ","Kinh tế tập thể","Kinh tế có vốn đầu tư nước ngoài","Kinh tế tư nhân"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Hiến pháp Việt Nam năm 2013 xác định phát triển khoa học và công nghệ là:","answers":["Quốc sách hàng đầu, giữ vai trò then chốt trong sự nghiệp phát triển kinh tế - xã hội của đất nước. ","Nhiệm vụ hàng đầu trong sự nghiệp phát triển kinh tế - xã hội","Giữ vai trò then chốt trong sự nghiệp phát triển kinh tế - xã hội của đất nước","Quan trọng trong sự nghiệp phát triển kinh tế - xã hội"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Trên thế giới, quyền con người không được quy định trong các văn kiện nào dưới đây?","answers":["Công ước quốc tế về các quyền dân sự và chính trị năm 1966","Công ước quốc tế về các quyền kinh tế, xã hội và văn hóa năm 1966","Công ước Viên năm 1980 về hợp đồng mua bán hàng hóa quốc tế ","Tuyên ngôn thế giới về nhân quyền năm 1948"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Hiến pháp năm 2013 bao gồm bao nhiêu chương, bao nhiêu điều?","answers":["10 chương, 150 điều","13 chương, 110 điều","11 chương, 120 điều ","12 chương, 125 điều"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Hiến pháp năm 2013, nhiệm kỳ của Quốc hội và Hội đồng nhân dân các cấp là:","answers":["2 năm","4 năm","3 năm","5 năm "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Hằng năm, đến ngày 27-7, nhiều cơ quan, đoàn thể, tổ chức, cá nhân đi thăm các gia đình thương binh, liệt sỹ. Họ đang thực hiện chính sách nào được quy định trong Hiến pháp năm 2013?","answers":["Chính sách văn hóa","Chính sách y tế","Chính sách xã hội ","Chính sách kinh tế"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"“Tạo điều kiện cho người khuyết tật, người nghèo được tham gia học văn hóa và học nghề” là một trong những mục đích của chính sách nào được quy định trong Hiến pháp năm 2013?","answers":["Chính sách xã hội","Chính sách y tế","Chính sách giáo dục ","Chính sách văn hóa"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Luật nhà nước (Luật Hiến pháp) có vai trò gì trong hệ thống pháp luật Việt Nam?","answers":["Là đạo luật cơ bản, quan trọng nhất, có hiệu lực pháp lý cao nhất trong hệ thống pháp luật Việt Nam. ","Tất cả các phương án trên đều sai.","Là bộ khung của pháp luật Việt Nam","Là Bộ luật quy định toàn bộ hệ thống pháp luật Việt Nam"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Hiến pháp năm 2013 xác định mục đích phát triển kinh tế Việt Nam là:","answers":["Tất cả đều đúng ","Thực hiện công nghiệp hóa, hiện đại hóa đất nước","Xây dựng nền kinh tế độc lập, tự chủ;","Phát huy nội lực, hội nhập, hợp tác quốc tế;"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"“Xây dựng con người Việt Nam có sức khỏe, văn hóa, giàu lòng yêu nước, có tinh thần đoàn kết, ý thức làm chủ, trách nhiệm công dân” là mục đích của chính sách nào được quy định trong Hiến pháp năm 2013?","answers":["Chính sách y tế","Chính sách văn hóa ","Chính sách xã hội","Chính sách kinh tế"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo Hiến pháp năm 2013, công dân không có nghĩa vụ nào dưới đây?","answers":["Nghĩa vụ nộp thuế","Nghĩa vụ lao động ","Nghĩa vụ trung thành với Tổ quốc","Nghĩa vụ bảo vệ môi trường"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Quyền con người thường được chia thành hai nhóm lớn là:","answers":["Quyền dân sự và quyền kinh tế","Quyền dân sự và chính trị; quyền về kinh tế, xã hội và văn hóa ","Quyền kinh tế và quyền được sống","Quyền chính trị và quyền xã hội"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy định tại Điều 4 Hiến pháp năm 2013, lực lượng lãnh đạo Nhà nước và xã hội ở Việt Nam là:","answers":["Đảng cộng sản Việt Nam ","Đoàn thanh niên","Mặt trận tổ quốc","Tầng lớp trí thức"],"correct":0,"selected":-1}]}`
);
